日本對華政策國會議員聯盟聽日開會，討論香港，南蒙古，東突厥斯坦等問題

日本有30位跨黨派議員成立左JPAC,Japan Parliamentary Alliance on China

聽日佢地會開會討論香港國安法，維吾爾人被強制勞役，減少係生產線上依賴中國，東突厥斯坦流亡政府等問題

有時間就入山尾議員twitter擺低個正皮推下post

樓豬is廢丁，日文得N2,如果有譯錯請指正同唔好屌咁大力

自推1

自推2

up

thx

自推3

自推4

自推5

自推6

push

自推7

日本被支共都蝦得耐
係時候要反擊

日本都仲係有唔少親中派，不過都進步左好多

支持皇軍嚴正執法

推

不要對別人內政說三道四。

唔同你玩丫啦

Rt rt